港男港女關係研究成果發佈

8成港女係雞
2成港女係好女仔 (不理好醜)
8成港男係廢渣 （毒撚+狗公+兵仔）
2成港男係價值型 （有錢/靚仔）

會有一大班供奉
會同 or 拍拖
會淨係同靚既結婚
會幫比人玩到殘哂既埋單
or 好彩既話會同唔靚既結婚
or 孤獨終老

同意請正皮
唔同意既請幫埋單

做乜鳩